覺唔覺一包烏冬唔夠食

兩包又太飽 幾時出一包半版

留返半包下次食

下次食份量就岩岩好

營多效應

營多都係咁

試過 結果包野發mode變左綠色

一次食三包